啦啦啦。。。啦啦啦。。。

財神到 財神到 好心得好報
我做左咁多好事 結果同財神一面之緣都冇

以為唱緊花灑

煩人像雨傘~

消失於一瞬間

落大雨

又叫春

財神到呀 你未聽過呀？

又叫新春